有冇人下星期係大阪

5號到大阪, 一個人, 有冇人一齊出黎玩?
第一次去

2號到大阪

有咩行程啊? 我留到10號

毒撚遊

我同屋企人去
2號到應該hea 遊 心齋果d
3號usj
4號我都諗緊 應該去睇櫻花, 想去飛田
5號去京都 京未諗好
8號番

you go also?